---
categories: []
metadata:
  event_location:
  - event_location_value: Moita
  event_site:
  - event_site_url: https://moita2018.softwarelivre.eu/
    event_site_title: ''
    event_site_attributes: a:0:{}
  event_start:
  - event_start_value: 2018-11-23 15:00:00.000000000 +00:00
    event_start_value2: 2018-11-25 19:00:00.000000000 +00:00
  mapa:
  - mapa_geom: !binary |-
      AQEAAAAAAAAkGfwhwLdRL10GU0NA
    mapa_geo_type: point
    mapa_lat: !ruby/object:BigDecimal 27:0.38648631713967e2
    mapa_lon: !ruby/object:BigDecimal 27:-0.8992379307747e1
    mapa_left: !ruby/object:BigDecimal 27:-0.8992379307747e1
    mapa_top: !ruby/object:BigDecimal 27:0.38648631713967e2
    mapa_right: !ruby/object:BigDecimal 27:-0.8992379307747e1
    mapa_bottom: !ruby/object:BigDecimal 27:0.38648631713967e2
    mapa_geohash: eyceg7gbw75uruxz
  slide:
  - slide_value: 0
  node_id: 631
layout: evento
title: IIª Festa do Software Livre - Moita 2018
created: 1541358974
date: 2018-11-04
---
<p><img src="https://ansol.org/sites/ansol.org/files/moita.png" alt="Festa do Sofrware Livre na Moita - cartaz" width="1059" height="753" style="vertical-align: middle; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;"></p><p>A primeira Festa do Software Livre da Moita decorreu nas instalações da extinta Universidade Independente, no Palheirão, em 2004, co-organizada pela Humaneasy Consulting e pela ANSOL – Associação Nacional para o Software Livre, e contou com o apoio do Município da Moita e de várias entidades e comunidades ligadas ao Software Livre.<br><br>Esta segunda edição da Festa do Software Livre é um espaço para instalação gratuita de software nos computadores dos visitantes e incluirá um programa de palestras, demonstrações, workshops, informação, hackatons, animação com música ao vivo e outras atracções. Durante o evento, a Comunidade Ubuntu Portugal organiza a primeira UbuCon de Portugal e temos a presença da Wikimedia, Drupal Portugal, D3, RepRap, Linux Tech, entre outros.</p><p>TRAZ UM AMIGO E O COMPUTADOR TAMBÉM!<br><br>Contactos: <a href="mailto:moita2018@softwarelivre.eu">moita2018@softwarelivre.eu</a><br><br></p>
